任何時候都入嚟傾心事（24）

幾個鐘爆post.......

秒回到似tg
隨時入就好 唔一定要追post

照舊咩都講得
樓主係廢青
完sem得閒了 日頭都會覆

每晚無人就收檔（或者垃圾樓主瞓咗）

真絲 19fg post1搵到工
只係打字冷淡啲 唔好以為我係男人

亂屌人嘅唔好入嚟，我會屌返你
no 5p no emoji thx

以前某food court有間食菠蘿炒飯都唔錯幾香，仲有佢哋啲特飲

新po留名 好想射波呀

睇到都幾無奈
我瞓時23得19版，我又開po咁呀？痴線嗎？

咁鍾意你地開飽佢 講到我要爭住做樓主咁

唔好嬲啦 咁就算推爆咗我都諗住等你開
寧願有空窗都要等主人過嚟

點解

可以呀以後你地自己開啦 瞓覺都唔畀嗎 自問已經盡最大努力係41前開定新post

係咁

唔好嬲啦 曲奇
知你開post 容易搵新post d

勿嬲

加油呀你
我真係頂唔順

唔開po就岩你地推得咁快仲怪人

我tg搵佢

我冇心推咁快㗎不過見大家傾得咁開心
我已經乖乖地喺度等新post
唔該曬黑茶哥

朋友請別生氣 你需要的藥已到手
你想怎樣取得？

你都有唔岩
想知點講

咁就講啦想改

曲奇以為你係女

早晨曲奇

求tg

下點解

冇，因為佢係我女神

巴士weak陣先

大家早晨

如果有咩做錯咗到咗歉先

下次推post嗰陣推到最後等埋你先

今日星期三啦

今日星期3 但係我唔開心

點解呀茶仔

有啲野我想解釋返我諗法：

1.早兩個post開始係唔止一個人搵食，茶仔係flirt我無錯，但解釋返後佢都決定唔再咁玩到咁過份，純粹講下笑。咁我都有講，只要唔再搵食我都好歡迎入嚟繼續傾，大家都繼續可以做個朋友。所以大家唔好再針茶仔啦，佢都肯唔再玩就算啦～反正當時搵食嘅仲有其他人，包括我琴晚講嘅女人

2. 亦因為第一點，所以我有mon住邊啲人會搵食/疑似搵食，所以有時唔認得啲人或突然見到好踴躍嘅巴絲我都會了解一下。呢個位無惡意的，亦唔係唔歡迎大家覆post，只係想盡我能力睇下阻唔阻止到一啲唔好嘅事發生。

Mon人係不論男女，所以啱啱茶仔話我以為女神巴係女仔，係嘅，但唔係咩錯唔錯嘅原因，純粹我問一問佢（前幾個post無見過呢位巴打），佢誤會咗我意思而已。

3. 自問一直都盡晒力做好樓主角色，見到39後，41前都會盡快開定新post，但有時真係瞓咗。瞓嗰時得19版，唔通我又開新post？今朝一起身真係呆咗，想問下大家係咪瞓覺都唔畀？要全程mon實/半夜起身睇你地傾到邊版而及時開po? 咁大個人，將心比己下得唔得？

所以ok啊你地想開就開，或者唔鍾意我就自己出去另外開個啦，我無意見

4. 一直以嚟唔知你地會唔會覺得好多規矩呀呢度，但其實得幾樣野：no emoji no 5p 、唔好flirt唔好相認，其實我諗頭兩樣有上開兩登都好自然唔會做，後兩者係我想呢度只係用嚟畀各位放低喺現實搵唔到人傾訴嘅心事，想畀大家有個出口，唔使困死自己，而且有其他巴絲喺度，多個人多個腦，一齊畀下意見睇下解唔解決到件事，就係咁簡單。

5. Tg係無嘅，我畀咗茶仔純粹因為佢生日我實現佢個願望而已，佢到而家連我叫乜名都唔知所以唔使再問我tg啦，有緣就喺度做個朋友啦，好似我同說謊、小熊仔、消失的天使咁樣

唔知仲開唔開落去，覺得好難做。但都想講下我諗法，得罪咗嘅話曲奇同你地道歉

星期三我淨係諗起有薯餅特價

一個我好中意既人
我一星期淨係可以見到佢一次
我地係逢星期三見
每一次見完佢我都會期待下一個星期三
琴晚我一直係到等今日快d黎
點知原來佢今日唔得閒
我又要等到下星期三先見到佢
所以好唔開心

y？

反工返到唔知時間？

有我個名
做番自己就得啦 唔好因為開post而唔開心

一拳超人

仆街最知我果個真係你 呃唔到人

我真係新嚟呢個post所以唔知之前有人搵食
亦都唔知唔可以相認
我喺另一個心事post已經活躍咗一段長時間其實，可以問靜靜或者香檳巴，因此我以為已經好多人知道我係巴啫所以冇特別講

講清楚我背景會好啲，引起誤會唔好意思

辛苦呀 適當時要放長假休息下
我都果斷射左波 真係頂唔順

我回來了！

就好似我等星期六下晝個update咁樣

我記性好姐

歡迎

唔出聲啦 大家唔需要我
講定bye la朋友

感動左一下

係好朋友先會記得曬你鍾意乜

又前凍又落雨

香港天氣開始熱想凍返啲都唔得

同虧妹傾計係好舒服
因為我講頭一句佢就明我成件事想講咩

做樹窿唔見你唔感動，記得一拳超人就感動
咩概念

唔好呀曲奇妹
你未睇到我分手呀

其實都係打雜 唔係重點

我唔係gay

依家係屋企？

你未覆我上面果句呀

唔好阿

樹窿好多人都做到
講野好夾唔係好多人做到

一心一意一開始經營
係屬於自己嘅一番心血嚟
走咗會好可惜
希望三思

涼茶妹

有冇咁誇
連我自己都唔知我係咁叻

我由po1開始傾到而家竟然冇我名

畀啲信心自己啦

係呀 成pat爛泥咁

我敢講你頭先唔出聲 冇人知咩事囉

你少出現係咪好羨慕

小薯一個
想低調做人

下次咪去咁遠打波啦

默契係可以培養

佢冇當我係女人

射爆你

天生自卑

你把聲咁粗魯 邊係女人黎

小曲奇♪小曲奇♪
召喚！！

減下肥會自信d

角落生物好弱小的

時間耐咗就會成為講一隻字都知你諗緊乜嘅好知己

Metoo

支持你打柒佢

唔該幫我熄一熄燈？

肥媽聲你都唔識欣賞

繼續攻擊啦 繼續傷害

其實要曲奇開心好簡單 不過我唔知應唔應該講

no emoji

收一收皮就有份

減完肥再改改把聲

你梗係冇睇我上個po留名講左啲咩

你咁易嬲架咩

係既係既 唔好再打我

一個眼神已經知咩事

講咩

我係真心想同大家做朋友
希望我冇發光發亮既日子
大家都會記得虧妹呢個人

不如直接叫我投胎？

我小器又記仇，報服心又強，吹咩？

你最應該去驗眼呀老友

Ok我陪曲奇一齊潛水 bye

I will continue to eliminate everything until the quite I love returns

唔係體重果個份量呀

係咪玩小器先而加

我得左啦（好似）ching 我係之前LoL嗰條友

咁度數深都好正常既
所以一定要配防藍光鏡片

記得你虧。。

屌 咁都溝到？
快d講 仲記唔記得我

唔好唔開心啦, D人都係隨口噏下姐, 第4點嚟講起樓起到而家仲有一班人常駐喺度都算幾成功

雖然唔知咩事，不過恭喜左先

我都氹得人多 我都想試下比人氹

想知就問我

嗯..最緊要記得姐

可唔可以講返咩事 好似好耐之前

所以你返黎了？

平時我氹細路都有一手架

想聽人地親口講

好似係打lol有情敵
情敵又高又靚仔又有錢

真係恭喜曬

曲奇仔！！

我打算返去牆角。。果邊靜啲

試下
我down個試用免費版虧妹氹人機先

冇呢舊野喎
虧妹氹人係有溫度 唔係機器

曲奇妹妹！！！召喚！！！！！！

唔緊要 角落有我 我無處不在的

係，防藍光鏡片係偏黃

其實我亂講的

我會黎騷擾你

你地用開咩洗頭水"?

我都記得係咁
重點係條仔打lol勁過佢
帶佢中意條女打機兩個玩得好開心

不了 我等奇仔返黎先

唉曲奇

配啦 有需要架
不過我靜係對電腦帶
玩電話唔帶
好似好廢咁

你幾度呀

算啦 廢事氹

買咩牌子好??

超市買到既沙宣

沙宣唔係女仔用架咩? 咁男呢?

想有特別攻效？

就用哂想睇下大家用開咩姐

盲左就咩都睇唔到

曲奇唔出現我都下潛了
返黎記得覆我呀 幫你買左藥

唔係照用咋咩？
主要睇髮質同需要

氹

會干

...

你地屋企廚房幾大？

未識過有人有遠視

有，不過成日捽眼，捽到隻con摺埋/跌左出黎

天生就有

常規香皂為什麼不能洗頭？
皂類作為清潔產品，我們首先就要了解一下如何達到清潔的效果。
皂的基礎原料是什麼？是皂基。
皂基，是指將油脂與鹼（氫氧化鈉）、水混合反應產生的。下面是大熊的橄欖皂的成分▼
棕櫚油酸鈉Sodium palmate、棕櫚仁油酸鈉Sodium palm kernelate、典型的皂基產品代表。皂基為啥不能洗頭呢？有三個原因。
➀清潔力過強
皂基類產品一般都具有比較強的清潔效果，去污、搓泡沫的效果好是好，然而容易引起刺激。
所有表面活性劑，多少會洗去一些皮膚自帶的保濕因子。只是傷害的程度不同而已。而其中皂基（皂類）是最嚴重的。臉都不建議常用這類的來洗，更何況我們嬌嫩的頭皮
➁鹼性pH
現在的洗髮水一般都會添加酸鹼調節劑，刺激稍大的鹼性洗髮水已經相對少了。但是皂類產品本身就是鹼性。大熊這個皂pH7.04，頭皮pH(pH值在4.5至6.5之間)▼
➂會有殘留
大熊在水池用這款皂在水池洗手、洗一切想洗的東西……
洗洗搓搓後發現，池子上附着了一層白白的東西。為了拍得更清楚一點，用透明碗裝皂液再倒掉▼

原文網址：

靚女通常都西性格

靚到好似model咁果d?

好小女會自閉唔受溝 多數都係睇唔岩你咁解

點呀今日放假想做咩

講左唔好鬧我

係屋企做d文書野

lush 有出洗頭既jelly

67係學校做唔洗請假
係屋企做要請假

[警世][長文]其實男朋友真係盡量要送女朋友返屋企

你唔好再咁夜返屋企啦 唔安全

THIS?

屋企可以hea做

你送佢囉

應該冇人咁重口味對魯芬欣宜混合體有興趣掛

yes
我覺得可以試下

我保護返佢就有份

邊到有得買? 想TRY

你又岩姐

魯芬

曲奇仔係咪仲未出返黎

去左邊? 又話放假

訓左教渣

Lush 好多地方有分店啦

你果邊都係冇保安 小心d啦
可能有d變態專食肥婆

不過都多謝你既提醒
btw 以前讀書，有2個sem 2330先放學，返到屋企都過12點，屋企樓下段路好敢，真係會行快2步

thanks for sharing

呀ken 睇得出佢勁錫catgirl

其實係咪好多人係暗巷吸毒

我已經係你口中由肥妹變肥婆

四眼肥妹定四眼肥婆好聽d

我未見過喎
不過咩年代呀 而加d人唔興係街做呢d野

另一邊好多wo
你唔係唔知呀

我對電腦先帶眼鏡 嚴格黎講我唔係四眼

邊度另一邊先，我真係唔知

呀ken真係好男仔黎

話說之前考pgde 好似收左皮
個幾星期都冇通知

我自爆？ 咪又得你知係邊度黎

未能確定

你又係馬交？

連街市呀姐都要派好人卡比你

為佢sad左一下

係大灣區人

有無見過微辣??

嗯.. 收好人卡都證明你係好人黎既

畢生難忘

識微辣d人

我唔派好人卡架

唔清楚唔識澳門街名

冇咩呢個需要

澳門成日整路 其實google map都搞唔掂

緊係花生啦！

咁你派d黎食

唔要 有冇其他？

小小的曲奇
召喚！！！

射完波之後又心掛掛
覺得自己好on9

海鹽唔見咗
我都想召喚佢

你地比佢抖下啦
佢又爆seed打千字文嫁啦

(send from 牆角)

訓著左姐大家等下

但我唔會返工架

比我抖下啦

我聽日會返工

頂

應該份份工都得

會失蹤

打雜先係最忙果個

好悶呀

最近係酒樓做廚房做左幾個月
又要落場又冇地方去
後樓梯熱又濕
屋企又遠
同埋唔鐘意做呢個位既工作
好想走 但一定要做到月尾

心很累 沒有地方能讓心靈寄托
再見了 朋友
有緣再次相聚

依家先月頭
做撚死你WO

我也是

曲奇！！！！！

我真係好唔開心，但我講唔出咩唔開心

你現在需要朋友的安慰
生活有不如意的事嗎

飲食難做呀 最好入酒店做

好似呢幾日都唔係好開心，但又講唔出係咩唔開心

試下去食啲甜野 人都會開心啲
或者睇下你老公
我星期五可能都去睇xmen
有野期待下係咪感覺會好啲

聽下歌 說謊的人

之前補習啲問題影響到？

plan行程

我覺得我係一個閒人
可有可無既人

今日好好天 出去行下！

開post佢地都係搵野9up下架姐

樓主加油你好強的

plan去邊到玩呀自己一個plan?

唔想

再強既人都需要時間休息

9號出發 台灣

上黎傾下計 唔想傾就做下其他野
我都係一個閒人 有一日消失左應該都冇人記得

累就抖下癱係床到咩都唔做都得 自己舒服最重要

台南定台北？我都好耐冇去台灣玩啦

覺得現實上我都係可有可無

我唔鍾意呢種感覺

台南 好好玩

其實你唔出聲我就少左個朋友
所以我覺得你好重要
記唔記得之前話頭痛呀
幫你買左藥啦
最多唔收你錢你諗下點拎

台南係咪可以去潛水 應該好靚

係咪冇人陪
我可以陪你行下街

真係咩 我覺得其實唔會有人記得我
有時我會諗，點解永遠陪其他人就得，陪我就唔得
哈哈好廢咁囉，咁大個人仲要人陪

拎好需要

唔識游水

我陪緊你
邊個唔陪你咁衰

唔想出去

咁我陪你留係屋企傾計

起碼我記得你需要呀 呢度都好多人陪你
你想現實都有人陪住？
你會唔會經開九龍灣呀 或者唔係咁遠都可以
順便咪過黎拎

好似唔使識游水 我都唔識
我朋友都唔識 但佢玩潛水
心諗唔驚浸死咩
佢話完全唔同

你都係一個幾重要嘅人

過兩日...
唔想出去
幾錢呀？

講錢傷感情呀
你應該請我食個麥當勞 咁差唔多啦
你諗好話我知

我本身想講肥
但又諗起你根本唔會肥

我都想試下肥 發現自己人緣幾好
盒藥係啱啱去完日本既同事幫手買
我比左張圖同埋講我食晒呢隻藥 幫手買一盒
講左大話不過我成日都病
其實我自己去旅行都唔中意幫人買野
但係我又會叫人咁做 好矛盾

終於變返較為長時間有太陽

咁你自己咪無囉？

我有啊 我講大話
我自己果盒未食晒架 但係又冇理由比盒開左既你
咪叫人地買一盒新既

要你講大話sorry

悶撚到對住youtube唱K

冇呀 善意既謊言黎
就算知道左都唔會嬲

次次虧妹唔洗返工就唔會見到佢

有架我召喚咗你好多次

po1同你傾到而家了，唔好掉低我好嗎?
最多我將個牆角分比你一人一半

好灰
明知做運動會開心 但唔想郁

我希望我捱到星期六等你report
或者我星期六前可以開心返

我比我地址你，你得閒就過黎啦

要快啲開心返呀

點呀？ 做左一陣野

plan緊行程呀？

你就好 約到曲奇仔食飯

67手都震埋
好虧

我先係紙片人係咪好想一齊黎

佢唔介意嘅當然好 不過都要睇下時間得唔得

搞咩黎？冇食野？

其實我俾完就走你可以試下約佢

我知講出黎好搞笑
我打機打到手都震埋
真係好撚驚輸

唔好啦 如果佢真係唔返黎呢個po嘅話，只求佢留個tg，可以繼續傾下計就好

我覺得你留tg係度 佢都會加你的

不是的 曲奇

等我今晚放工同你傾下

你成日講大話呃我 今次係咪真嘅先

應該都係假的 唔好咁易比人呃

不過你呃我個tg有乜用?

好on9呀屌

曲奇仔
我都覺自己好廢 點解唔可以學識自己一個
點解我唔識享受自己一個人

同你講完即刻比人打爆
67

電競選手嗎

渣架

唔係
我通常唔開心先打下機
點知打機輸左仲傷心多兩錢重

自我羞辱

冇 諗緊曲奇應該加你 所以你留低tg冇壞的
前題要佢睇到

@曲奇仔

唔關難做事 係唔鐘意做水枱

條撚樣準備玩厭條女試你水溫食回頭草

block柒佢就岩

真正放低左再諗返起會一笑帶過~

真正放得低 很難

呢d野正常都搵兄弟傾啦
特登搵個明知鍾意過自己既女
司馬昭之心
好彩你當初無比佢簡咋

都揀左啦，而加講呢d個用意係咩

企硬 唔好心軟
呢d仔做戲好撚叻

咁更不值得為呢條友叫春
回憶始終係回憶 世界咁大大把好仔啦

問你一個經典問題
緣份究竟係注定／人為？

注定

所以話好漢不食回頭草
一食就比人覺得係狗公

我覺得係注定既 不過遇到對的人就要自己爭取囉

個答案好似好行咁

做咩突然咁問

入黎叫下春 散左之復 放工個刻好空虛 可以做咩好

運動睇書煮飯聽歌打機

期望會有下一個更好嘅人出現

我都覺得係
好行屍走肉feel

日日放工番屋企沖涼食飯訓教冇限loop
放假一條友又唔知做咩好

食還食 起碼散左先 唔好騎牛搵馬探人口風

不過其實散左先食可能都比人覺得係搵水泡

今日做野流好多汗
噴左勁多香水 而家個人行過有陣香水味
比啲同事問我做咩 好尷尬

仲未遇到一個令我覺得值得付出嘅人，有時都想經歷一段好刻骨銘心嘅愛情

男人老狗噴咩香水

不一定是好事

今日勁熱

生活太平淡

但係一陣搭車喎 唔噴真係會臭到人

啱呀 32度

喊咗一場 好好多了

歡迎回來呀樓主

樓主發生咩事

咁咪好 我差唔多每晚都喊
會好訓啲
唔好刺激我

你A0?
個人意見 就算遇到你覺得值既人 都唔好咁快訓身投入 日久先見人心 你諗下你衣家果件 都係近期先察覺佢唔妥

保護自己最重要

食個雪糕

還好嗎

好同意 有時真係會睇唔清 好容易人地講一兩句就會信 本身對愛情好憧憬

自己點諗都好，係佢面前一定要理性d
block 7 佢就岩

失去力量

Not good but better

7點返嚟同大家傾計

麥當勞雪糕？

好 多謝你

個世界太多仆街

好

記得唔好食海鹽

速食文化

有呢個味既咩 好耐冇食過雪糕啦

之前有出，難食到仆街

你都中咗伏！！！
好咸

唔中意食甜品以前都係食我痴2啖

唔可以心軟
之前睇睇過本書，男朋友分左手之後唔會想同你做朋友，但會想同你做炮友

用落你身上，佢可能想呃蝦條，男人為左呃蝦條乜都講得出

睇咩書咁恐怖

以為會好fresh 頂又化學又難食

咁又唔係個個男既都係咁諗

唔記得啦
但我覺得係真既 我有個ex都有聊過我 on99

我冇以偏概全，當然唔係話全部男人

原來會咁架
出咗社會好難搵到真心嘅愛情

我記得佢朱古力同士多啤梨都ok
但係呢隻真係不了

肥妹都有人呃

削髮為尼六根清淨

總有人唔係為左上床
只係想要一個可以分享既人

當然唔係話全部人，但防人之心不可無
尤其而加呢個年代，好多人抱住just for fun既心一，唔洗負責任丫嘛，貪方便

屌

咁拍得過拖都證明岩口味既

講就易，做就難...

分左手架啦，再見不是朋友
繼續過大家既生活就好，
想要分享應該識新朋友/老友
搵ex做乜

用係佢個情況，其實個關係完左架啦
好明顯貪方便，而個女仔會可憐佢先搵佢啦

仲有芒果都係伏

可能一開始係肥妹主動追人

我都諗唔明

我都係咁約緊人假期出黎 但好驚約唔到要自己一個

我講緊拍拖果陣
不過大部分男人都信唔過
一堆垃圾 我都係

而加呢個男朋友係我主動追既
但之前果d唔係

有無邊啲係唔會有空檔時間諗起對方

打機囉 打節奏緊湊d game

不過去到夜深人靜同岩岩訓醒就自動進入叫春mode架啦

飲酒好嗎

肥妹c打性格一定好好

情傷飲酒 傷口灑鹽

之前有諗過買switch ex話唔好 睇黎依家係時候了

呢兩晚都失眠呀

番工之後 啲朋友都戒哂酒 好少出黎飲兩杯了

自己買酒返屋企飲好冇
醉左就自己去訓教啦

傷心飲酒就是爽

我一直都講緊分左手之後

冇人珍惜架屌

瘋狂做運動

呢個真係要 肥左好多
係時候要做運動增強自己

唯有我地自己珍惜自己

餡酒肥得勁快 幾傷心都唔好飲酒

自愛真係單身定拍拖都要

我呢段感情結束無上一段咁傷心 不過仍然係覺得好可惜同空虛
飲酒我都係中意同朋友飲 可以癲癲得得咁開心下

飲完瘦喎
自暴自棄之後瘦左10幾膀

諗起紅樓夢

精神交流好重要

我飲完漲到成個波咁
仲要虧晒

我都覺 唯有做好自己

係 勁難食

有fd約 我推晒

有時覺得自己係男版林妹妹

好撚嘔心

勁似葵廣上面果間5蚊芒果沙冰d味

而家專一嘅人愈黎愈少啦

係 但係仲有勁多人排

飲開心既酒
每段感情既終結都係會唔開心既
就算講分手果個都會頹

貪新鮮姐 我寧願食雀巢甜筒

…
我覺得我到死都未必見到呢一日呀大佬…

數漏左啫

勁 想知！

由這一分鐘開始計起春風秋雨間

多謝你

係度！

捱完又一條好漢……

我都會的

唔知點約

收到啦朋友！

比我tg你？

我終於放工啦！！！

因為你未搵到你鐘意而又一個人做既野
同埋唔專心，日日夜夜都諗住條仔，佢一句召喚你就可以放棄晒你d行程去搵佢咁樣
所以你都係繼續圍住佢公轉

saved如果真係唔開先再加你啦

諗住自己做咩

想食回頭草／收你做女兵
block得好呀 賤人黎

諗返佢幾賤就得

學野

香水＋汗味＝更臭

係咪應該多謝我先

我需要釋放下情緒 而家好好多了

會留返佢加左我再多謝你

唔會呀 我啲汗香的加埋香水不得了
一搭車冇人坐我隔離

sorry囉唔好心淡啦

開心嗎

驚你唔開心

快d食飯啦

番緊屋企

快d返屋企洗乾淨啦好嘛
諗起都臭

比我揀我會揀個po繼續開

gogogo

點解呀 因為令到我講大話？
其實講大話幾好 呃下人又呃下自己
真真假假邊個得閒去驗證

我以為自己係楊過 其實係游坦之咋

你食飯未

所以今晚返屋企煮通心粉我自己都頂唔順
廢時去餐廳影響人

好耐無入番黎

唔好唔開po啦樓主#cry#do
好似你咁有心機追post逐個回既樓主好少架啦

而家比你加返

唔係呀 驚你開返tg唔開心呀

未啦食左早餐

你可以選擇外賣

hello

早餐快啲煮飯食

多謝你 我會盡量啦…

點會 我每晚都開黎睇 睇下自己做錯咩

好！

你好

……咁你畀我啦 我手上排藥就黎無晒了

你早餐幾點食

已經返到去啦 通心粉都好食
不過冇餸差啲 我沖涼先 噴錯香水隻味好難頂

你加啦

唔記得了 幾個鐘前掛…

咩藥

餓了？

我諗起我細個啦，4歲左右，咁我覺得我對鞋好臭喎，所以我就偷偷地拎媽媽枝香水噴左兩下落去
自此就食屎了，對鞋越來越臭…但又因為好新淨所以唔可以扔，所以我好努力，日日著，日日著，終於一段時間後就著到好殘可以買新鞋

但臭到我到而家都仲好記得，自此勁怕香水

今晚煮咩

炸爆你

頭痛藥

餓了 喊完一輪 又逼自己做左一個鐘運動 心情好好多 但就無晒力了

未諗到好似無野可以煮了
或者要出去買了

記得要食啲野先食

搞咩

咩事啊

但係揸得車出去不如出面食埋？

食手撕雞

唔係唔係，未拎到手

曲奇有偏頭痛

睇返頭幾版

慘慘

我指你食個陣

都係好選擇，咁就晏d了，而家食飯時間

幾靚仔喎

係 痛起上黎真係好慘

知道了 聽講係加強版！

食完飯再去買野下次煮一次過做哂要做既野

4歲邊到記得
男人噴香水應該幾好唔係古龍水

我一痛就發脾氣

有車去遠d散心啦

又唔黎搵我

係囉 我都諗住咁樣
唔係聽日又無飯食
但我聽日去睇xmen啊啊啊啊

傻豬黎既 你未見到全相你就唔會咁講

用咩香水？
海洋味加汗味真係災難

真心記得 我記性好好
我仲記得幼稚園畀同學整爛我份美勞
呢個唔知優點定缺點啦，但就令我讀history讀得好好

睇果陣食埋？

發脾氣會更加痛的
我一痛 就唔出聲 去瞓覺

咁痛訓到咩，

全相訓係度有米8

係囉 所以我又諗喇 我買餸做咩

後日呢

我都唔知咩味以前ex買比我
呢個牌子 Jo MALONE

食藥 瞓覺
發脾氣佢都唔會止痛
大個女唔可以成日乜都發脾氣 無補於事

可惜我係傷殘人仕嚴重果隻

不了

我會忍 所以發脾氣

搵到名wood sage & sea saly

睇幾點先一係聽日睇完先買

我連小學啲野都唔記得 點記幼稚園
你其實係咪記仇

體諒下

我有時都會攞張被蓋住自己無光就舒服好多

乜都忍到 頭痛忍唔到
我試過食藥都止唔到痛 勁辛苦

屌你原本諗住見經黎say hi and bye

再諗諗先

今朝仲驚緊點解仲未開post

我都明 我會屌晒鬼

都幾
但你同我講返野，我就唔會嬲

有咩咁好嬲

唔知係咪眼壓太高
黑晒後 再按眼窩同眉心 會舒服好多

樓主失去力量sorry

但係好多時大家都固執
然後就冇左個朋友

但情緒波動會越來越痛

超級小器種

諗下一陣食咩先啦

咁我會死忍

jo malone 黑樽定普通果條line
男仔應該都係lime basil / blackberry
其實sea salt & woodsage 男仔用都好香

利申: jo malone 死忠

突然諗起呀田

食藥嘛

咁麻煩 仲要唔係咁順路
特登say 個hi

我會頂一頂先

透明樽 唔識分
覺得可以用好耐 明明咁細支
噴完都唔覺有少到
有3支唔同味

下次試下先 我平時都淨係笠住自己

好似唔見左好耐 可能同朋友和好番?

係附近咋嘛

我po2果陣話佢似巴打 你睇下而家個#1

上面見到你話係sea salt 好正呢隻味
每次噴2下係衫領 全日唔洗補
真係可以用成世

會抖唔到氣

唔知隻眼仲有無事
睇舞台劇睇到失左蹤

抖唔到氣又唔會既 習慣咗訓教都係咁
不過就會好熱囉

我大笑左出聲哈哈哈哈哈哈哈

我一定要有空氣
所以有人開燈我就瞓唔到因為唔可以笠住自己
我會用tee遮住對眼

自己聞都覺得好舒服
前題係冇流汗先

姐係個頭縮入件衫入面？

幾好啊 直接啲

應該冇事啦
下次有事就會見到佢

唔係啦
係拎多一件tee 整個眼罩

你數漏左我 打返個和得唔得

真嘅? 笑下啦

ok

cls

今日又好懶唔想練結他。。

哦以為直接縮入件衫咁方便

唔洗sorry傾成日一定攰啦，大家都有自己野做

有個地方傾下計就滿足了

我以前都好小器 每樣野都記住
然後有日諗通左 所以我現在很大方

下次可以袋定gatsby既抹身濕紙巾
做完野抹一抹會舒服好多

什麽事情都不在意 是成長 還是墮落?
諗起自己

咁樣會學唔成

縮入件衫度一樣抖唔到氣架！
只有拎多一件遮住先可以遮到眼又露到鼻！

你地開心就好

我現在都很小器

今日32度啊 我係太陽下企左成個鐘
就快企到中暑 本身好少流汗都成身濕晒

小器到

總有一日你會大方啲既
咁小器做人好辛苦的
又要記住人地做錯咩嬲左
慢慢改好啲囉

我都知 不過真係好懶 聽日。。聽日一定練

但係我瞓醒又會無事

食屎啦 明日復明日 明日何其多 我心待明日 萬事成蹉跎

咁咪好
不過你嬲緊果日肯定會唔開心

一時時啦 唔開心就唔開心好耐
嬲就好快無事咁樣

點解要食屎。。唔好咁小氣

唔可以企係陰既地方咩

所以你真係好小器
其實好多野由佢咪算
太執著真係好辛苦
唔開心就睇下你老公啦

冇啦做野麻 我都想企去啲有陰既地方
我係因為企到頂唔順 話想飲水 然後走佬

開始左學，但唔去練習

盡量改下啦

聽住歌心情都好啲音樂可以令人放鬆心靈

做盛行咁辛苦

會練架啦 希望星期六一切順利

件衫薄啲嘛

呀婆教落露肚會肚痛

會架咩

垃圾工 人工低 福利冇
不過我係唔會轉工的
做開狗唔想做人了

出去食飯未 我食飽了

入風嘛！有無聽過架你！

未

仲唔食

感受到你既堅定

唉

祝我搵到個更好嘅男仔

摺埋

啱呀 做開廢人 返唔到轉頭的
而家每日上下網 玩下遊戲又一日

識食

一定可以

一定會的

最近個奶茶味好正

我明 上年放左3個月暑假
一返ft 生不如死

未試 想食呀
但係要過一排先

點解呀？
仲有隻oreo雪條都好食，但好貴

每日都好努力完成手頭既工作 結果咁岩有日比較得閒就有說話聽自己都幾介意個句說話，明明其他人只係將一日份量既事分左三日黎做，自己就三日事一日做起哂有d心灰意冷

岩岩入社會半年左右仲未學識玩呢個遊戲

完全明寧願繼續做癈人唔升職

所以話ot 係ot比老細睇

做得好係無人讚架啦
不過總會有人睇到
默默做就ok 唔祈望太多就唔會失望

所以唔想轉工 而家呢份老細好好人
又會請去旅行 雖然人工低 工時長

就係有呢啲事先會出現扮工既情況...
明明係你有效率做得快
但係老細只會覺得你好得閒唔做野
最後為咗滿足老細想你任何時間都做緊野既心
唯有將所有野拖長黎做

係啊 我知讀完加一倍 但係工作量都加一倍呢
已經比同事標籤左做廢人

好員工

我淨係想做個番工可以得閒蛇幾個字既垃圾

請旅行都幾誇

唔使做得咁快
快過人地就會有說話潤9你

我係每日做幾個字野 蛇足8個鐘

細公司 人少又搵到錢 老細話請去日本玩

咁講真，好老細難求
返工開心係好緊要

仲要日本 我老細 深圳都會話你諗多左

嗯 真係好老細難求
而家大部份都係當人係奴隸

咁又唔得真係有野要做
應該做既野我會做哂
但係唔好要求我自己搵啲非必要既野黎做

你公司係咪好多人啊..我公司加埋都係得5個!?
定6個

超級多人

咁要做野既真係會做 做完咪自己時間
我以前好勤力的 會自己搵野做
而家好懶了 等人出聲先做
發現勤力同懶都係咁做
咁辛苦做咩

睇自己個人囉
明知懶都無問題
但自己怕悶 多過怕多野做

oreo真係勁好食
雪糕達人！！

反正係咪都出咁多糧
做多比佢佢都只會覺得係理所當然

上網搵遊戲玩 睇下攻略不知幾忙

啱呀 而家佢想我做野我都等佢出聲算
你話做咩咪做咩 唔好主動做野咁蠢
冇人欣賞的 反而會覺得你係傻仔

咁要忍下口啦
oreo要雪條先好食 杯裝雪糕好甜

駁少兩句咀

都好好食
其他嘅曲奇雪糕都勁鐘意食

岩同錯都好 駁嘴真係大忌

UM 如果你有道理既話 我會駁的
但係你要解釋一大輪 你都想間公司好

咁就要睇老細性格

一比佢習慣咗你做額外既野
你一唔做就會覺得係你唔啱咁

啱 我同老細真係好似朋友咁
有咩講咩 我既目的都係想公司好
不過有啲老細唔聽人講野
講都廢事啦

上司有野想搞 問你意見真係循例問下
有意見姐係玩野 叉撚住佢
頭盔 我個到係咁 其他唔知

細嘅都係跟order做

我公司人少 大家都熟應該冇
大公司實好多

然後越做越多
而我係越做越少 慢慢減啲
減減下都冇咩野做

今日我射波 老細知我扮野
佢都whatsapp我話知我辛苦，放完日假聽日比心機
之後我嗲佢話星期六日要帶camp會好辛苦，好需要愛
之後佢sd晒emoji d 心心比我

利申: 老細係女人

如果有野唔識，問左同事都唔掂，想問老細既話，唔好一張白紙咁衝去問老細，自己袋定兩，三個方案，之後同老細講你呢有兩，三個方案，問下佢邊個好d，如果佢ban晒d橋先問點樣做會更加好

我老細都係女人
有陣時女性係細心啲既

尤其我老細最近做左媽媽
d母愛瀉晒出黎
佢放產假果陣 我暫跟其他老細真係生不如死

總之就想你早番遲走
番到去唔飲水唔去廁所
每一秒都做緊野cls

你公司咁變態既
點解唔轉工

不過返工都係辛苦 賣時間又唔係搵得多

快d搵新工走人

佢想姐 唔代表我要做
我個到垃圾集中營
個個準時番工放工 唔做多但係唔會做少
係得兩個擦鞋仔鍾意一早番去扮做野
啲人放工走哂都唔走
但係係做啲無謂野扮忙

都有次得著既
你仲留係度就知你受得住

唔洗啦 我啲同事好好番工幾開心
高層有高層想壓榨我地
我地有我地做垃圾按章工作

比你標記左做擦鞋仔
不過真係有呢啲人 老細最想見到

係啊 而家份工好開心 唔抄我我都唔會走

我返工d同事都好好 所以我好中意每星期返機構團聚既日子

個啲仆街 成日自己野唔做衝去幫高層執屎
自己要做野就自然射哂落其他人到 要做埋佢做份
（我地啲野係所有人一齊做 無分邊個做邊啲）

真。廢青思想
不過我都係一舊廢青

有好同事番工開心好多無咁抗拒

唉 想搵嘢學下 又唔知學咩

真 如果同啲八婆返工 時間會過得好漫長
有好同事真好

無人傾計又悶 仲要對住個八婆篤眼篤鼻

頂 啱呀
依家經歷緊想快撚啲收工

好耐冇見

咁你有冇啲咩鐘意？
從興趣入手先
然後再諗同興趣有關既野

好唔想訓覺
一訓覺就得番自己一個
但係又好攰
係咪死咗就可以唔駛面對呢啲野......

唔想瞓覺咪一齊傾計囉

已經冇精神諗野
我依家淨係想攬住個人訓
但係這些機會不是屬於我的

攬住個枕頭囉

冇體溫同形狀唔啱
同唔攬冇分別

訓到休克咗咁

Ptgf

要比錢，不了

擺啲暖包

頂你

唔好教壞佢

溝緊 白金嗰條友好似俾人派好人卡
同埋我之前問個女仔點解要成日同條友打LoL
佢話因為要上分
琴日先同條女兩個人一齊喺圖書館溫書
仲好似約咗考完試一齊去睇戲

一嚟屋企人好敏感
本身我老豆老母係初戀
唔好話俾錢買女朋友
轉盤都俾佢地屌到上天花板
所以我一直拍拖啲嘢完全冇同佢地提及過

二嚟唔識可以透過咩渠道搵

三嚟由細到大都俾人管得好嚴
成日俾人洗腦話男女授授不親
即使以上情況允許
我都過唔到自己嗰關

教唔壞
我份人太正義撚

蝕底死

所以冇人喜歡我

呢啲正傻仔咁 啲女好lum 但首先係你要信自己多啲先

唔係正傻仔係正 傻仔

一講我因咩事病
即刻彈到九哩遠

其實都幾傻仔
咁呢個世界冇絕對既對與錯架嘛

咩係轉盤…？

換女友

哦 唔係叫換畫咩？

呢種家庭通常非富則貴 荀盤黎

窮撚柒毒肥
但出街成日俾人望
所以我都唔知叫自己「樣衰」定「靚仔」

弓喜哂
見到你開心我都開心

好sweet

姐係你靚仔 先吸引到人
或者樣衰到極點

一係係靚仔啦

樣衰既頂多比人望一秒

靚仔扮毒J

真係要放低佢了...佢已經move on 咗，我都唔好再on99咁為佢而頹，我都要過返我應該有嘅生活

support

如果你同一個朋友變到日日都會鬧交
係咪應該唔再搵大家好D?????

咩事鬧交

任何事
任何一句說話都會冇啦啦搞到鬧交

支持支持！

睇你覺得依個朋友重唔重要啦
如果唔再搵大家 可能以後都唔會再聯絡大家

好撚重要
不過大家每日都習慣鬧幾個鐘交 我心好攰

男定女

女
有時完全唔明佢諗咩

有無買餸阿最後

你直接啲問佢
近排係咪有咩嘢煩 因為每次傾計都鬧交 係咪最近有心事
坦白啲好似好啲

我直頭飯都無食

唔怪得我好肚餓咁樣
原來又唔記得咗食野
掛住食粟米片 同睇人整蛋糕

點解次次都係粟米片

鬧啲咩為主 識左幾耐?

因為粟米片係佢主餐黎

以前同親條女嘈交，佢都好鐘意blk我whatsapp同ig自閉一兩日

估唔到今次blk埋電話
完全失蹤左5日

直接 接佢收工/放學啦

Hi有冇人miss me

有新水泡

我得呢樣野食

molamola

我ex 都係，但真係好辛苦，其實咁樣對自己鍾意嘅人唔係好事，希望佢會及早明白咁樣係推走自己鍾意嘅人

佢都教曉我，冇咗邊個唔會死，都要好好生活，佢係呢種人，我都唔可以因為冇咗佢而繼續浪費生命，即使真係好唔開心

我地一齊行

你去左邊樹

今日靜

毒拎無人理weak

成日唔記得食野我都係

都慣架啦

熊人！

我掛住你了

沖咗個涼咋喎我

沖咁耐
玩水？

手腳慢阿

即係玩水

慢慢沖唔代表玩水架

啱啱同ex見面,都係留唔住佢

係我衰，之前冷落左佢

走左就由佢啦
慢慢嘆下一個人先

moremore

我冷落佢既同時，佢翻工又越黎越忙，慢慢越黎越少時間見面，我又衰到成日check佢，唔信佢

最後佢頂唔順走左

其實今次係自己第一次認真拍既拖，依家先知心痛係咩感覺

唔洗怪自己啦
如果..佢真係愛你
都唔會因為咁小事走左去
可能 佢早已經淡晒

心痛既感覺？ I know that feel

hi，爬左下文，見到樓主打左一大篇野，辛苦了
其實我都有感而發想講，係唔開心既時候搵到傾得埋既人，
再加上可能係A既狀態既話，好想食係人之常情
但係現實有時期實冇想象中咁好，係電腦後面果個，可能同你網上認為果個係兩個人，唔係佢有心厄你，而係現實中，人就係要戴住面具

放縱自己既慾望話，就會淪為狗公，唔係否認大家既感覺，而係學識控制情慾，都係一樣重要既野

講出黎，其實有一半係同自己講，提醒自己，就係咁多

(我都想道歉 查實果句係純鳩嗡 千奇唔好上心

點解咁複雜...........

其實我冇睇其他所以唔知咩事，
只係碌過見到咁大格野所以睇左樓主篇野

咁其實佢地關係好唔好

認真 兩個都肯同你講心事 證明 佢地都真心好支持你

其實父母真係幾乎係世界上最可信既人，正常黎講
但佢地之間有吵鬧，第三者好難處理...畢竟係感情問題，
而你又係佢地個仔，佢地唔會想煩到你，
我諗如果係一個佢地兩個都好fd又同佢地差唔多年紀既人或者一對情侶會易處理好多

如果負擔得起 梗係搬啦

要睇你喎
我以前自己住都好地地

以前自己住

咁....聽完咪算
始終係佢地兩個人既事
唔洗話刻意做啲咩
其實你肯聽下佢地講野
佢地就會好開心 (好似係

rich，已葡萄

我都好頹
但完全無野好做

咁又唔洗一定rich先可以自己住既

好難過
好想搵人呻下
先發現自己一個傾訴既對象都無

事緣今日同男朋友食完飯行街
經過一間10蚊家品店
我想入去行下
我男朋友就講左句「臭師奶」
我聽完勁嬲 自己掉轉頭走左 返左屋企
佢無追返我 無打過電話俾我
就係咁

佢平時已經成日話我師奶
因為我自己住 鍾意行超市 買下野食、家品
同埋會慳d幾蚊既婆仔優惠
平時我都算 話我師奶都無乜野
但今日聽到「臭師奶」即刻辣興左我
佢仲要零歉意

呢類口不擇言既男朋友
要比小小教訓佢 等佢知有啲說話唔可以講出口

係點樣影響法先
如果解決問題一定係你做下醜人 氹晒兩邊

自己搬其實只係逃避問題

點樣比教訓
嬲到好想分手

你估佢唔想分手咩
佢冇追返你都知咩事

我覺得如果對象係父母，好難
父母眼中，自己個仔永遠都係細路

直接唔好理佢一日半日 等佢緊張下
再屌柒佢 知唔知道自己到底講左乜
然後講番平時咁c奶 都係為邊個 為啲咩

樣樣野都咁易做
呢個世界就無煩惱啦
比小小決心啦

有勇氣搬出去 但無勇氣幫佢地和解?

連登真絲又出現

邊度？

住hall啫住hall啫
但同層無一個人識 得我自己一個

但都未餓死即係都ok啦

辣哥

呢招試過n次
最長試過成十日無搵對方
隔咁耐其實都下左啖氣
我唔係好記仇個種人
訓一覺已經忘記大半
之後佢搵返我就傾兩句無事

你應該話：好呀咁我唔做師奶啦，你唔鍾意我就唔做，行啦bb，我地去買lv你真係好錫我呀

又見到你

咁你直接屌柒完佢
先唔好理佢
(情趣黎架

唔會餓得死既最多間屋亂啲

啲錢又唔係你搵番黎
唔洗咁大心結啦

有勇氣搬出去 但無勇氣幫佢地和解?

依句野我真係認同唔到

正常拍拖既人都會

超整齊
每日自己洗衫乾衫掃地拖地執書枱

一切都係肯唔肯做既問題
同追女表白一樣

真毒

咁樣就厭世 都幾垃圾

可能你係男神，所以咁覺得啦
但你問毒撚既話有時人地就係唔鐘意你

果然係miss

我絕對唔係咩男神
唔小毒撚都敢表白
放手一搏都唔敢
呢個世界無咁多野 係免費送上門

自問自己已經好努力做個100分女友
但男人好似唔識珍惜
樣樣條件都好過佢
第時如果佢份freelance搵唔到食
我仲應承養埋佢
佢身邊朋友都好羨慕佢搵到好女友
但佢都係成日對我態度差 呼呼喝喝

唔可以咁放縱佢
得閒比番小小冷落 反差感
一樣野 長期都係咁好 就唔會比人珍惜
要間唔時轉變下 男人先會乖

好似已經瘦左唔小

有D野，明知唔係自己個班都go就獻醜啦，
勇氣可以有，但我覺得唔係代表就係亂沖
承認人地睇你唔上眼，應退就退都係勇氣，我係咁覺得啦

睇完username 忍唔住問句
係咪挑戰緊自己既忍耐力

氹完佢再嬲番佢

係因為成日都比佢鬧訓練到忍耐力好強

佢係我男朋友，點唔同佢打

係呀 我一直都話 太好啲人就唔珍惜㗎啦
所以你唔使當正自己係佢老婆咁㗎
一日未結婚 一日都唔使做足100分

小事足以見真章

任何時候都入嚟傾心事（25）

咁夜都未訓

開定

跑完一粒鍾 仲係唔開心
深夜抑鬱叫春模式發動

我宜家都好唔開心，冇能力安慰你，但至少可以一齊唔開心

今年屋企大屋搬細屋 去左貧民窟深水埗 差不多日日落夜街都未有南亞人隊死我 快d啦好嘛

認得你呀巴打其實比人安慰同自己叫春一樣 都無咩幫肋

btw hug u

hug you
我都認唔出你添

唔緊要

訓啦，巴打都唔好咁夜啦

新人 岩岩放工 感到孤獨 所以想入黎吹兩句

琴晚竟然冇爆post

之前一分鐘都三個 琴晚好似半個中先一兩個

搭小巴坐我格尼個中坑見有位就坐走左 後面個阿婆又坐左上黎 起世咁咳係咪夾埋 咩料

開緊工了

加油啊至少你格尼冇阿婆咳 同埋冇細路不停唱歌

咁早開工 不過我都就快返到公司
最驚搭車人地播片播歌唔戴耳機

聽得最多係內容農場 google translate 普通話照讀個啲 同個啲死人抖音bg

所以變左自己要戴住個耳機
隔晒啲聲

早
係張床掙扎左好耐

早晨

無人想同我講野了

早晨呀大家

秒回你 早晨呀

返工未

一早返左啦 返8點

冇咪好 大家都冇咩心事
最緊要開心

又要工作

今日去睇xmen!!!!!!!

聽日放假 今日完全唔想做野

有阿

我應該聽日去睇但係啲評價好低分

你應該請埋今日咁就可以連放

早安 我餓了

我唔理呢啲野㗎！

咁樣意圖太明顯了
我星期六，日要帶親子camp，唔請假休息下我可能會暴斃

等你報告先不過我都會照去
記得唔好劇透

如何成功戒掉八卦想知ex 嘅近況...明明已經被block 都仲stalk，個心癒好大

del 晒d contact
一樣搵佢就求其搵d野做

早阿
餓就食野啦 我啱啱都食咗個蛋撻

好衰唔衰有時手痕走去search，就算唔search個腦又自動諗起，真係好睇自己意志力

今次留番個位比你放LINK

一想stalk佢就做其他野
我以前一諗起ex就畫野 寫野 剪紙